大家都知做區議員係掛個名，做下馬騮戲，講下成功爭取呃份糧，但呢個區議員會唔會太濕鳩

即係點？

以前係太古城返工已經發現

佢最邪惡係定義咗民主派，君不見李卓人輸之前佢地點鬧投馮檢基嘅人？

野雞博士

個表情咁濕鳩

呢條仆街咪民主動力召集人囉，有親佢協調都出事，自己友圍威喂排斥異己就當協調，正一搞屎棍

佢得咁Andy Lau都變Dr. Lau

學歷

小學及中學教育：

香港嘉諾撒學校

筲箕灣官立中學

筲箕灣東官立中學

聖公會聖馬利亞堂莫慶堯中學

大學教育：

香港公開大學社會科學學士

香港浸會大學公共行政碩士

榮譽博士學位：

SABI University公共行政學榮譽博士

不明大學嘅榮譽博士
首先榮譽博士不能自稱博士，仲要不明大學

咁佢兩條banner有冇誤導之嫌？

推

同保皇d野雞博士差唔多
應該冇幾耐就會跳槽去奶共

可以點投訴？

條友係深圳法院認可調解員，你話呢？

SABI傻B大學

呢隻擺明係共狗

永澤同學

呢間？ 好似幾抵喎

CE讀唔掂轉校 之後入OU 都夠膽自稱博士